英國留學吹水區 5月號

簡介:
希望為各位喺英國留學嘅朋友開個位吹吓水、相認等等...同時希望提供少少英國留學嘅資訊。另外，仲有個whatsapp group，有興趣請inbox

活動區:
臨近完sem，諗住係london搞活動，時間大約係五月尾，有意都係可以inbox。

資訊區:
俗稱[大台] UK Uni secret:

英國本土學生討論區

大學排名:
The Complete University Guide

QS

購物:
基乎所以生活所需二手用品都可以喺呢度搵到
租屋都得
Gumtree:

二手車 Autotrader:

Hot uk deals:

租屋:
Zoopla:

Rightmove:

問答區:

住屋：
同人夾屋住 通常rent+bills喺咩range 入面？
個人意見-- rent 大約400至500 一個月(視乎地區、大細、幾多個人夾) ，bills 大約 50 一個月(都係視乎地區、你啲house mate) ，呢個數字只係約數，一切以閣下最後合約作準，本人不負任何法律責任。

第一次去英國 有咩要注意？
第一次去英國帶少啲嘢去，啱啱好23kg就夠，基本上英國乜都有得賣。

ielts:
普通ielts定係UKVI ielts？
依家多數都需要UKVI，但詳細可以send個email俾uni問下。

最後
如有錯漏，請留言指正。會喺6月號post 改正，謝謝。

留個名仔

新巴打？

係呀，個ac開咗無耐

嚟到英國太悶先開始上連登

想問而家whatsapp group有幾多人

又到死亡5月

有無人讀jewellery design?

lau ming

想問Southampton 既天氣係咪無咁濕鳩

同埋你地有無玩Kong soc d 活動？

Oh 以前好似冇喺個post 見過你
所以問吓

69人

你咁悶又唔入grp?

5月先最好 因為捱完3,4月

So far未聽過

Hi

好似英國都差唔多

我間u既kong soc可以俾澳門人上莊

Group有咩傾 whatsapp?

我想入谷
黎london 1個月 好悶

舊jj有無得入

其實冇乜 可以唔使入

應該都唔加舊人啦

Pm

真係咁冷門咩

我art miss ma就係讀jewellery design
好少聽人講讀呢科 多蚊都係FA/photo/graphic/fashion

有無ncl人識sonita？

有冇人暑假返香港做過intern
我見好多都係5月interview 我6月先返去係咪一定冇工返

Push

6月都有嘅

我覺得應該冇人會答你lol

未聽過香港人喺英國讀

有friend讀完 LCF

記得你講過ncl無人上連登

我冇講過呀
我剩係講過我個間同oxbridge 少炸

第一次聽

我好似以前college有師姐有讀 仲要撈得幾掂

我個friend待業中

樓主讀邊間

唔自爆啦

正路返香港應該有得做㗎
圈子細啫

想問UCL/Warwick/Cass 邊間既management msc好d?
已經有Cass同Warwick offer

有冇人喺London讀會踩單車返學
方唔方便危唔危險
而家搵緊accommodation
我見搭巴士或者tube同行路好似差唔多時間
所以問下踩單車好無

依家搵 唔會好多都full左咩

好多都6月就開始 但我6月頭先考完哂試 搞得嚟成6月中先返到香港
Apply咗份intern 本身佢想interview我 但一知道我6月中先返就即刻拒絕
宜家仲等緊其他

我淨係嚟讀summer school
搵緊6-7月喺邊度住

喔 咁好易搵 student accommodation個約好多去到9月 所以好多人都會想搵人頂左個3-4個月(完term走人) 但可能要同個邊講清楚先

而家搵咗幾個
不過見返學要成半個鐘至9個字
所以先問下踩單車方唔方便

唔算,都有唔少asian讀,包括香港人

我冇踩過 因為覺得好似好危險 有時行路會方便過搭tube

就係行路都要成9個字先諗踩單車
睇過Google map 搭tube真係唔快得幾多
不過聽你咁講 搵間再近啲會好啲

Ncl 大把人上連登

介唔介意講學校係邊區 ？

KCL
佢話Waterloo 或者Strand其中一個campus

學校無提供地方俾你住?
你搵咗邊區嘅accommodation?
暑假嗰陣好多kcl人會將佢間房轉租出去俾人

Lm

D人都唔上水

Hello

岩岩今晚先開到

應該唔得

有呀 不過要成£60一晚
所以決定自己出去搵
而家搵咗

£60 其實都差唔多價 出面accommodation studio都講緊£350 per week 但£60係咩房先

其實我讀緊kcl住緊學校student accommodation
不過位置有少少遠
我嗰度好多人會轉租佢地間房出去俾人
佢地好似en suite會租£27一晚俾人

想問問有無巴絲讀緊UCA或者UAL,我報左呢兩間嘅MA in Fashion Photography, 兩間都收，上網睇啲資料又覺得唔夠中肯，想問下有讀嘅巴絲覺得呢兩間點

Ual邊間？

LCF

你返學要幾耐
我send 咗email去問啲details 不過仲未覆
再搵下先
唔該曬

巴打我嚟緊會返香港 住個到可以租俾你喎 如果你唔介意留個tg傾

有冇正當方法租
因為我個係scholarship嚟 要攞證明
實報實銷

半個鐘

會有文件俾你簽 係將租約轉俾你 因為我住緊個到係private student accommodation 唔係出面flat

係呀
我都係6月中先考完試同返香港
你搵左邊幾份

可以針針佢
呢個我tg
@elonmusktesla

我間u嘅kong soc有馬來西亞人添，不過識廣東話

有香港人玩日韓soc

我讀plannjng apply咗市建局同房屋署都冇聲氣

civil engineering,

Sheffield, Nottingham or Leeds?

(2017dse)

識有人讀但有冷門學校

我個間都係

巴打要唔要租我度
再唔係我有d fd都想轉租
不如傾傾

你tg我啦
上一頁有我id

你識佢？

英國考ielts係咪會高過香港

好似係

希望啦 我一定要全7

個人覺得因爲英國鬆啲 ？不過唔知點解讀college個陣 有啲fd係英國考唔到 番香港考又得 但香港個考試環境係酒店 我覺得淨係呢樣都唔好

應該知道係邊個

以前識佢仲幾fd 好耐無見 佢應該唔記得我

LM

Newcastle d人上水

其實我問fd借ac留個言咋

佢以家有無男朋友

多d上嚟傾計囉

有無人無用UNiDAYS個app
無用開嘅快D down黎用
買野好多地方都有折
之前adidas上網買都話唔比用promotion code
點知去門市試完碼即時買埋
諗住多口問句有無student discount
佢就話有 UNiDAYS ONLY 重要係20%Off
各位巴絲無用開就快D down黎用
買野平D開心D

我唔太熟LCF 驚比錯information你 但聽朋友講LCF其實fashion黎講係好過CSM 好似係 同埋LCF個名係arts好似都幾響 但你讀photo 幫唔到手sorry
利申 真係唔熟

多謝你

岩岩down左睇下 已經有野想買

記住email要用uni果個註冊

love honey都有

National express都有25%OFF 答coach番機場又平D又可以買多D野啦

有朋友LCC讀photography

有無人有辦student visa的攻略？我想問如果院校個邊唔使我提供英語水平證明，ielts係咪都一定要考？

讀咩先？uni/college？visa student有攻略架咩

postgrad。唔想考ielts

上網填資料 計準邊日要拎到visa 執齊文件 上去交文件 比錢 等通知 拎番 係咪指呢D

樓主係邊頭讀

好似有？唔太清楚

Btw我地係咪講緊同一個人？

識嘢喎

南部

有冇人summer stay behind返工？ 搵工中

Office工？

可唔可以請你朋友講多啲

係啊 對上一份係香港做 marketing intern, 但係呢邊apply marketing既暫時都unsuccessful 依家有intern/summer job都會肯做

South Wales 你肯唔肯

香港真係有得做？其實我grad左一年做過幾份intern無長工，而家做緊office
諗緊返香港

我係UCA grad lol 邊個campus?

都係UAL, UCA, Birmingham city，定係啲乜乜jewellery school

如果你係specific aim fashion photography,就lcf啦, uca環境無得比
利申: 極憎lcf

csm或者雜科如fashion communication,marketing果啲會比lcf比下去, csm或者即使係design整體水平無lcf咁平均, 但係lcf>csm多數都係lcf班學生入唔到csm自我安慰嘅借口(當然, csm出名水準不穩, 但係佢地永遠都係fashion嘅第一選擇)

依家apply好似太遲啦

佢last name係？

rochester

大家點睇SOAS？排名上就唔及其他大學既，但都有唔少人對呢間既評價幾高，如果我想讀Politics既話，呢間揀唔揀得過？

唔記得 你形容下佢？

btw師兄你次次留言都唔同名

我地德高望重嘅admin(拜一拜先

Social science 係ok嘅
同埋UoL
排名唔高係因為佢主要開social science 同非洲研究

我有得罪過你？

原來係咁 Thanks

我就係Rochester campus... 環境唔算好好，好細，我自己覺得大部分tutor都好好人好幫到你。我去過photography department覺得設施都算新。個town真係悶到嘔，不過真係可以專心讀書，出London都唔駛一個鐘。

當然LCF有名啲啦，但聽人講lcf大部分tutor都好衰唔會理你 (不能作準 ) 係倫敦生活就多姿多彩啲

只供參考 lol

Brighton定Southampton

都唔係
但唔講你知

冇，admin 係我心目中都係好勁，所以要拜下，拜完可能有名校收

你一係好憎我 一係唔識我
呢兩個原因都令我覺得你好on9

好想食魚肉燒賣呀 有冇巴絲知邊到有？黎左咁多年都唔覺得邊到有得食
利申 魚肉燒賣死忠

巴打唔見左

留個名仔先

有人係soton咩？

唔知

做乜

香港d intern都fit香港d uni嘅完sem時間 我地係英國讀書咁遲先考完
搵咗幾間環保NGO 仲等緊

政府d intern好似好competitive 可能好pay掛

Cardiff jj lm

之前報政府intern 佢個interview date係我exam period 最後一日 想死返香港in都唔得

肯 但係咪一定要親身去interview?

成日見到絲打

聽日講過 tesco有

聽人sor

唔該晒

有冇Bristol 巴絲
想問下 老友記 仲有冇做

呢度有冇人準備/正在/讀過 SOAS? 分享下

我上年都係exam period in 搞到更加緊張
不過報得hk d intern都預咗skype in先

悶嘛 上水吹下水幾好

點解呢個post 都有負皮sosad

化妝同pkj post 都見到你 你係英國邊樹 me Glasgow
Btw好想快啲考完試返工

絲打可唔可add我tg: lianlian
有啲野想問 麻煩晒

個whatsapp group active既？

有冇exeter巴絲?下年諗住入mech engine 可唔可以講吓exeter附近環境同有咩要注意

想問下544報leeds econ and politics 有無機 agent話好大機會但我好驚

好active

當我無講過 rejected

Sosad

Ok la

睇黎依家剩係望ncl or reading

Ncl好似幾好玩

我報個科ncl 唔算好 加上有私人原因唔太想入ncl

Ncl好撚多mk

我都想做mk

識個人讀ncl話英文都冇乜點講過

reject 哂佢用extra/clearing 睇下有冇更好既先 reading名唔夠嚮tbh

Clearing係咪會收d比entry requirement 低既學生 可唔可以比d意見我 我拎dse 544 想讀economics and politics clearing放邊間好

Plymouth收左我讀final year, environmental science 值唔值得過去讀?

點為之值？

有咩香港intern介紹 ，係咪依家要開始apply?6月中先返到香港

巴打點解唔係uk做？

因為屋企唔夠錢要問銀行借。。

咪玩啦而家先apply

咁唔好嚟啦

諗住同daddy 定邊個uncle 借

無lu bath leeds都reject
有無巴絲建議dse 544想讀econ or econ and politics clearing報邊間好

London

識人讀ncl見佢成日係story到post係屋企pek同去pek k相
同埋見親都係群埋香港人 我諗真係無講英文嘅必要

想入gp 9月去uk讀master

群Kong soc個班咪係

ncl撚留個靚名

University of Birmingham 既sport and exercise sciences 同Coventry University既physiotherapy 應該點揀 個人想讀pt 想accept offer但係又驚萬一Birmingham clearing，變左有pt但又冇得讀好唔抵

你從咩角度出發做選擇？

hi 突然出曬嚟

咁遲啲再pm個page

你搵吓agent啦

想問多d意見

自己對物理治療好有興趣，但係coventry呢間大學排名唔高，驚到時返香港冇人請，又好對唔住父母 洗咁多錢讀間唔岀名既大學。想揀Birmingham純粹因為間大學岀名啲，不過自己對sport and exercise sciences冇興趣。但係又驚如果唔accept offer，到時clearing有physiotherapy位流岀黎都讀唔到。

Birmingham好好多wo

Reading 收左我讀econ and politics accept唔accept好

但係好擔心讀sport and exercise sciences 到時想入physiotherapy master唔夠啲本身已經係物理治療既人掙

好矛盾

點解你咁想搵到佢

有無公開架你地 如果有 應該識你

我會幫你轉述 想搵人就搵啦

agger

下個sem 1 會去leeds exchange
想知邊間accommodation 比較平同好

就黎exchange完番香港 想買d零食番去做手信
有咩推薦

English and jam in London

English tea

你要平定好？

Jam有無咩牌子好食

Fortnum&mason

太遲？

想近d campus 同乾淨d

Central village

有無人可以講下clearing咩準則

自己去ucas個網睇下啦

是咁的，收到bath 同st. Andrews psychology master offer, 大家認為邊間好啲

如果讀商科Durham同bath邊間好

但係central village 好多人爭

Durham

冇啦 我問咗個fd 佢剩係答我呢個
但我覺得leeds可以住出邊
我見d studio or one bed rm flat looks good
Can go for it

我都覺得係Durham, 巴打可唔可以以分享下點解？

Bath好似出名理科多d 好似全英頭十

2間全英都頭十 呢下先頭痕

應該睇畢業之後點，如果返香港一定Durham

Glasgow有冇印撈賣

下年大機會去Durham
D 同學會唔會個個好有錢同串
利申：普通小康

有無人係autotraders買過二手車？有無伏？

有呀

見過最平45p

邊度邊間please

你邊樹鄉下呀 小康

小康有咩問題

你唔撚識中文字？

未撚聽過香港人用
好似不嬲用中產
可能我唔係香港人啦

FYI

George Street間Oaka有 40p好似 愛佳都可能有

thanks 愛佳 google唔到係邊

係Hope street 不過好up dup經過都唔覺眼

小康之家以前用於書面 不過可能宜家唔常見
中產呢個詞算叫新

Thanks

有冇人喺London考完試又好悶冇嘢做但係又未返香港 雖然我都未考完試

NCL無人上連登真你笑大人個口

我睇70s定80s tvb已經用緊中產啦喎

Hi 想搞活動

唔好擺我上枱呀

咁口語可能唔同

搞撚笑，自己見識少就笑9人

唔知啦 未聽過有人用

點解咁執著起個字眼上面

咁多ncl人嘅，新ac留個名先

冇執著
反正都冇其他topic 咪講吓

hi

搭單一問 點交學費好
用香港credit card 定去到用U.K. Debit ?

Debit bard
用credit 要用10至12%手續費

DL?

durham yr1 here

泗和行!

多唔多摺友

屌你一睇下你開過咩post覺得你假假地膠？

我?

個飯b

好似係波台班煩膠嚟
冇乜好感

我下年係Stephenson college 呀，但係附近有冇超級市場，買餸方唔方便

Guardian 2018 rankings出左，top 3毫無懸念，oxbridge 跟住就係St Andrews

Ncl同exeter仲未理我

又要岀嚟打J啦你

係咪因爲香港無人識你st Andrew 牛屎仔 Russell group又無岀嚟叫春

重要咩?

send email

Send左 ncl話會forward比admission office盡快搞 但都已經係上星期既事 exeter我諗唔會accept我

你心急咪Send多次

有冇巴絲試過final year轉uni??

Russell Group doesn't mean anything 香港人淨係識睇rankings，理得你乜春group。得連登高登仔先J Russell Group

話比各位準備去英國嘅巴絲知呢幾間係英國最頂尖嘅學府。冇話其他唔好，只不過呢三間先係最頂尖

屌 講真你問英國人都未必好多人覺得你個間第三啦 打咩飛機呀

黎緊去英國做intern
應該去westminster個邊
個邊租屋好貴 但租遠小小搭鐵都好貴
點取捨好

想問大家係點樣搵到合租既roommate?
睇過easyroommate, 有冇人用過?

想問下year1多數係住hall定識fd share apartment多
好驚過到去識唔到朋友

條牛屎仔應該屋企精浸

多數hall
去玩ocamp囉

應該去 畢竟要對抗小圈子就係得融入呢條路

租遠d Westminster 好q貴
去fb啲group
仲有我上面有條link 第一頁

我想問經st james park個條綠色線係咪跟住向左打直就岩
我見佢突然上下又分叉左幾條線
如果係咁 租Broadway / Chiswick Park應該就平D...
不過我怕既係平左既房租cover唔到車費 反而蝕本
倫敦地鐵好Q貴

補圖

你用邊間銀行
個機仔就咁去銀行攞就得，海外過錢都冇問題啊
我用HSBC global transfer 唔洗收手續費

倫敦交通費係按zone，西敏寺一帶嘅話最好住南邊嘅zone 2，好多巴士都去西敏寺，快捷方便，來回半個鐘車程。而且巴士平過地鐵。建議你搵elephant and castle一帶

幾時走呀

有冇人知道transfer既process
究竟應該計時開始？
依家會唔會有啲遲

7月中

會，試下send下email囉

Stephenson唔近town
想去最近sainsbury local都要行15-20分鐘
唯一好處就係學校就係隔離
你讀Anf/Psy/Pha?

Anf
希望meet 到requirement
我睇google map見到近Teesside有個shopping mall 入面有m&s Asda

多唔多mk😂

係咪有得入group

同問

最近我辦事既地方應該係 SB Westminster City Hall 巴士站
有四條日間線岩用 148號去到elephant and eastle
唔該晒巴打

Ncl即係邊間

有冇諗住去旅行個d定on99吽到七月

想問下 500-600 淨係 2-3個flatmate
包bills
個價係咪算還可以?

elephant and castle個頭

可唔可以講多d detail
500係per week 定點？ 2-3個flatmate係咩事？
Btw lihkg 有一個英國工作討論post 你可以去問吓

PCM呀
唔該晒 去個邊問下先

個到通常我比幾蚊人坐車去
唔多

好彩
你都係queen campus?

Plan緊同囡囡去巴塞玩幾日

開始覺得剩低2間u deadline先會覆

咁附近有冇gym room?

今年queens
下年Durham
Stephenson行兩步就係學校gym+sports hall
舉到你傻都得

我想問下D college 既活動係咪一定要去？可唔可以全部揀唔去

Reading 比左unconditional offer我啦

留個靚名

去埋Madrid la 我覺得多d好嘢食

Congrat

但你唔係諗緊去澳洲咩

樓主你好

唔澳洲啦 sem1要下年先開學

想問下呢到有冇statistics 高手 ？求賜教

Barclays 有無機仔？佢無比過我

冇

喔 咁你俾心機啦

留個名先

hi 你係巴定絲

Barclay就唔知了 問下銀行點搞

絲

可以
你全部都唔報名就得
不過去一開頭個幾個識下人囉
係香港玩ocamp
係英國玩freshers week

無人再開skype call

??

屌回錯post sor

全部小圈子, 拍拖, 去kong soc
冇人上水啦

以前好熱鬧
而家都係講個幾味

唉 聽講有人玩到好癲

都真係好癲

我呢d樣衰7頭小毒J無機會

你又知咩事？

收皮 你幾時返香港? 約出來?

聽過好多 不過唔係自己U嘅soc

嚇死我
以為你知我講緊咩

有無ching係leicester?

但係我想知

應該5月尾，而家考試考到24
點遲都6月頭走
等唔切了

Sussex撚留名

唔講得

返香港有冇機

Hi你跟邊班人玩

16 grad左都留個名先

返咗香港？

訓先

Good nite

言下之意 樓主你識好多人係我呢邊 ？

多唔多樹仁升上黎

問吓啫

知佢邊個不過佢好少出黎玩 有啲摺

Ncl同reading都比左unconditional offer 點揀好

睇科排名兩間都係around25-30
你都係睇地方自己鍾意咩啦
反正都無咩大分別

如果畢業打算番香港 russell group個名重唔重要

咁緊係有好過無啦
你咪聽個st andrews白痴廢up添
不過你無其他u offer咩?
呢兩間都窄窄地喎

自己知自己事 成績唔好 等緊exeter 之後可能報clearing 不過唔知報邊間好

都係成日落雨都無其他地方咁凍
（唔代表唔凍 ）

你就廢up，除左Oxbridge冇其他人有資格話st Andrews

當然PG嗰啲乜LBS另計

係咪要跑得快過保特
打波勁過姚明
先可以講佢地 ?
不如你講下你grad咗用st andrew啲精揾幾錢個月?

希望你有Exeter
唔好放棄

其實exeter真係咁好？如果我clearing報durham warwick ucl icl呢d係咪發夢

g5好似唔收clearing

咁報咩好 bath leeds?

我睇exeter politics Econ ranking 都高過reading ncl好多
通常呢啲U無得報clearing因為可能已經收唒人
不過到時去check下都可能有機會

搵幾多未知住，不過肯定搵得多過你

你而家係報咗邊5間
你無得要求clearing咩U㗎
到時都係睇有咩位淨

其實有無得睇以往d uni clearing大概收幾分既人 搵左好耐都搵唔到

Offer received
Ncl
Reading
Waiting
Exeter
Rejected
Bath
Leeds
我知要睇有咩位淨

睇翻個requirement其實都差唔多
上落一兩個grade啦我估

Dse tariff= alevel ACC

我 不個平時太接應該冇人識

除左Oxbridge冇其他人有資格話st Andrews
屌好撚型

Ching 想問下accommodation 既問題
Queen campus 住宿費係咪平過Durham campus?

Yr1應該係睇college
自己揾個啲租居的話
就睇你自己揾咩

Year 2搬去Durham city 既話，出去租會唔會平D，我見accommodation 都唔平

睇你自己揀咩咩位置幾大咁
我下年Durham揀咗近圖書館studio 自己一個住
£190一個星期

Charles Morris 不過catered

有冇d below £150

呢層你要自己揾下
我諗如果同人租屋可以去到below£100
不過要我有flat mates, 不了

咁我想問下，我year2既時候，個college係咪都跟住搬去Durham ?如果係咁既話，住宿費會唔會變？
另外我想問，除咗accommodation fee之外，仲有冇其他fees 要俾個college?

你fresher先要住college渣
Year2已經係要自己岀去揾地方
已經唔關college事
你當college係好似中學啲house咁啦
個college暫時唔會搬住
搬唒所有科先到college
Compulsory比錢就只係住宿
其他fees好似活動同冼衫就到時自己用先比

所以Year2就唔可以住學校？

Yr2 college就會踢你走叫你自己岀去揾地方
因為yr1要住college係用嚟比你識下朋友, freshers week, 一星期有兩晚catered, 方便參加活動咁
不過如果你yr2想keep住住都得, 不過要send email問

出去搵地方難唔難

逾早揾咪逾簡單

巴定絲

Hiii

Btw,我已經放咗Durham 係first choice，但係點解仲未有得報accommodation

你咪已經揀咗college囉

但係應該仲要揀住邊種房？

全部一樣㗎ching

讀邊間都要打飛機

你收聲
你都唔係Oxbridge
你無資格話人㗎

係 做左一年野了
過來人睇下有無野幫到手答下

Lovely

high street 老友記茶餐廳隔離有間叫all in one 45p包
仲有賣其他香港野 燒賣蝦餃
學生仲有九折

巴打讀sussex?

有冇人讀過/讀緊/準備讀Warwick? 揀宿有咩注意？有冇人住過study inn studio? 會不會好遠？可不可以兩人住一間？謝謝解答

Ncl住宿有無咩好介紹

想住學校定private student accommodation 定自己租

第一年多數都係住學校ga lah?
Btw agent同我講ncl開頭reject左我 係再交去香港代表先肯收我

第一同第二有咩分別

學校個啲真係under學校名學校管，但好多都好撚柒遠同環境差，多數local住加上玩到好撚癲，有fd住咗半年頂唔順自己搬返出去住
私人嘅就環境好啲 同好多都係around campus(5-10mins walk)

驚識唔到朋友夾租 如果學校有咩好介紹

學校認真唔建議 住私人啦 想摺啲咪住單人房包哂開放式廚房同廁所 想識下fd咪住share 廚房嘅studio

Share廚房studio係私人？

兩個都有,睇你想同咩人住
如果你份人social開唔怕嘈咪簡學校嗰啲,想靜少少咪私人

想識朋友

講多啲想識咩朋友 hk?local?其他? 其實兩個都識到好多,係睇你點去識啫

其實係驚去到人好悶 始終人在異鄉 點都驚驚地

想識班酒肉朋友咪join hksoc
正正常常join 多啲唔同soc 識下local 練溝通都唔錯

Thanks!你係邊讀

Ncl唔係點答你咁多

讀哂

有冇Sussex jj？
年尾去讀international year one，有咩要注意？
一去到想識番香港人先，應該點做？

Sussex jj here

M&m

我識

姐係咩野

英國bet365 開ac一定要用信用卡？

驚自爆

廢話
你想用現金賭?

啊

留名

馬會開戶唔洗ga ma咁姐係唔洗賭

咁你開左戶，網上落注唔用信用卡用咩？

香港係可以入錢落去 我唔熟英國

halo，多香港人？

一班3成香港人 6成大陸人 1成其他

咁算多香港人。強國人全世界都多啦

有無人讀Coventry University？
今年DSE去展覽有人介紹呢間U，
想知呢間好唔好，認受性高唔高？

讀咩

Btw排名只供參考

Communication or event

恕我直言，認受性唔太高，典型學店

Event management?

係呀

如果係media既科呢？

Hkcc有
如果係咁點解唔讀marketing

其實首選係communication，因為想做pr
考慮去外國呢條路係當多一個選擇

Pr緊係首選傳理 英國d大學好似係有pr呢科讀
Btw如果去外國我覺得都係搵agent好d

原來係咁 唔該曬巴打

原來係咁 唔該曬巴打[/quote］
最緊要唔好揀錯科呀 諗清楚自己想讀咩 最好上大學d網睇course detail 我上年就係揀錯科 搞到哂左一年時間

有冇人嚟緊有考慮過Brunel

唔太建議啦

應該少d香港人

想問下Brighton architecture好唔好 我有個fddse十分都入到

完sem好q悶

聽日deadline

加油
但好悶呀

有冇人9月去plymouth讀environmental sci final year？

Newcastle

Ching yr幾

同埋想問下有咩私人宿舍介紹

Newcastle同reading生活洗費邊到平d
屋企人話Newcastle 好雜 唔想我去

Reading算少貴 近London

講多少少點雜法

又話多club同紅燈區 最主要都係聽佢個鬼佬上司講

Newcastle U.K. No.1 Nightlife

係其他地方真係完全冇野玩啫

邊到有紅燈區 club就到到都有㗎啦 多酒鬼就真嘅

啲野好散

Sussex jj有咩娛樂
Brighton又有咩娛樂？

Hehe

聽講多gay bar

Brighton好多靚仔
但全部都攬住仔嘅

咁咪得番唔靚仔既
好似冇咩玩咁

如果去ncl應該咩機場落

紐卡素機場

希斯路有無機去 得上skyscanner睇 去紐卡素多數係阿姆斯特丹轉機

Man

Amsterdam轉機冇問題，方便過希斯路

Ncl撚留名

我係咪應該問間uni都燈一次
等多d人上水

咁多同路人

有冇join hkdoc

垃圾狗也不屌

介唔介意講多d

sussex環境點？
黎緊6月去

想知

有雞有sp有酒鬼乜柒都有 正常都唔join

有冇ncl 撚
Pg 一個香港人都唔識

想問Cambridge Meng ielts要幾多？

你覺得呢到有報過/讀緊呢科嘅人有幾多
自己google啦 搵唔到就sd email問

Pg好難同你溝通喎老闆

有雞

重點係比邊個食嘅

都唔係差好遠者

雞唔係有錢就上得

Cambridge好多時offer都係跟你interview比
不過eng你aim全7一定無死

Kong Soc嗰啲高級貨，睇唔起普通人ga

讀緊exeter foundation好撚大壓力，另外已報ucas另謀出路，收到Uea,Cardiff, Swansea, Leicester既conditional offer, 有冇巴打講下呢幾間u點樣

咩科？

Economics

想屌

唔輪到你同我

呢幾間經濟都普普通通，冇乜特別。不如睇下你鍾意邊類型學校而去揀啦

嚟緊諗住去英國讀同海洋有關嘅科
有冇巴絲知邊間uni 喺呢科出名/勁?
暫時淨係揾到uni of Southampton 好似唔錯

有無人報左exeter 我仲未收到decision

send email 去chur佢地
啲英國人做野好濕鳩

剩番佢一間 搞到我仲hold緊張機票

完左sem返返香港做廢青

有冇人知開賭波account邊間好 ladbroke?coral?定其他
同埋係咪冇得一定要連bank account 冇得入cash入去

拎咗unconditional offer係咪唔使考ielts?

係

ug building surveying 嘅話邊間好?

Bet365?
信用卡入錢

我個fd話可以用atm卡 或者入cash

如果叫屋企人係香港寄部電話黎英國得唔得
用郵政局 空郵掛號

唔寫gift
近乎100%俾HMRC扣起
你俾稅先寄番俾你

自用
寫gift 會過到？

出iphone 3g果年試過叫朋友係香港寫係杯咁寄過黎

睇你銀碼寫幾大

去ncl應該希思路再轉火車定ncl international airport落

考完試
炒硬

通常幾時sem break？最長係邊個月既sem break？如果唔番香港有咩做？

rent 有時同bill 連埋一齊交, 如果係倫敦租會貴DD, btw 我都係英國讀緊

愈近去英國就愈緊張

12月，3月至4月
我果間就復活節長啲
mostly hea

NCL機場

£500算唔算平 單程

唔算，算貴

有冇Swansea JJ
廢J嚟緊9月去讀

我個friend civil

Ching 加我tg : wongy369
我下年bir sport science year1
同你有一樣疑問

新機
htc u11

唔連箱 寫used gift +~400-500hkd 應該無事

有無人準備係香港resit exam

我都想寄部s8 plus
不過就覺得會要比tax

如果係物理治療呢

乞食科 almost confirm third hon

可以有咩打算？

here

有冇巴打讀bath 到時互相照應

呢層唔知啦。不過聽聞物理治療入行睇有冇qualifications多過邊間學校出

第一次resit,學校收我extra千幾港紙 仲要自己book british council 時間 有無巴打book過可唔可以分享下